不如這樣 我們一直擁抱到天亮

證明感情總是善良 殘忍的是人會成長